求parttime 介紹

本身想做天仁茗茶，但又無經驗唔知做唔做得嚟。望住個銀包啲錢越黎越少真心驚

我唔怕辛苦但怕爆獲，炒散怕打爛野
大家有無咩工好做介紹下

ptgf or g

btw手作之店幾好

天仁唔好做

係咪有啲咩經歷係你身上？

上勞工處搵啦 pt唔岩咪走囉 有咩好驚

天仁忙到仆街，D客唔撚停咁入黎

其實忙吾忙睇係邊邊間舖
係。就係反過天仁覺得佢地好仆街

Dse?
Tg: freakwriting

屌你老母

唔

office 打字 55-60/$h應該唔少

有介紹？

上星期去勞工處睇打算搵份hea工做私伙，睇到都幾份60$好多55$鍋打字